原來黑男會叫啲女換低胸衫

感謝黑男大大造福人群，給你一個大大的讚
希望唔會俾女權搞啦

全部媒嚟架

on9又嚟你搵ig我睇呀

佢專搵d大波妹，有無人投訴佢

我都覺

理得佢係咪媒
純粹睇女，點解台妹咁撚正

揀過實正架，唔係邊有人睇

投訴佢想攞晒我啲精

之前專登去嗰間ZARA門口...根本就無咁多性感女週街行...有靚既...但無佢啲片入面既女咁性感囉

整容樣

條大波妹ig係咩

你問吓話全部都係做媒嘅on9仔，我都想知

條女IG啲相

一邊要Click Rate一邊要出名，明買明賣

之前係好多做媒

愈來愈多人講之後先再間中跑街搵人

唔露野 邊有人睇

一開始已經好多失敗片

呢件mk妹黎

一部分啦 擺明合作上位扮街訪

未去到咁之前 做媒係早一兩年嘅事

得得得你啱你贏

大部份都係，之前 follow 過一條台妹，佢自己拍youtube 就同黑男有講有笑，之後黑男個youtube 就扮素人唔識對方